【突發】英國首相Boris Johnson中招

玩Herd Immunity?

抵撚死

癲

死得其所

英國首相約翰遜確診武漢肺炎

皇天擊殺

trump 冇事就得

終極回力標
幾時到林鄭丫屌

Herd immunity
親身體會

最黑暗既兵法

回力鏢

公子獻頭

木木鄭幾時中

早幾日先王儲中

Cls

可以Blow job了

侵有事即刻開打

中共同香港啲高官就無個中

日落變末落
抵撚死

又中

佢身邊既密切接觸者都係高官

Sls

日落了

滅國

笑撚死我

Herd immunity!

london bridge is falling down

Teresa May在笑

唔好燈

冇雜種份屌那媽

哇屌

成個團隊攬炒

點解支那高官一個都無事

蓮燈仔又燈

早幾日邊個話一定可以將武漢肺炎驅逐英國
但前提係一定要英國所有人民配合Boris Johnson既防疫措施?

佢真心好彩無逼官中既可能係佢

我真係恭喜你

人民幣好好味

中國生化武器攻擊英國成功

華為呀嗱

邊度製造邊度就有解藥

日落

抵死

佛系丫啦~

以身作則

天黑喇

人民幣能醫百病

hahaha expected

Twitter set做國旗icon
加入網軍 加入中國愛國網軍

玩法

不斷周圍辣着火頭 恥笑美國 意大利

用英文笑尻佢地防疫系統垃圾，邊夠中國勁

再恥笑佢地國家d口罩比 我地中國人買曬

英超意甲德甲冇得睇，就睇我地中超啦

然後再話 見識到我地中國實力未？我地一個病毒已經令到你地班歐洲豬不堪一擊！

痴撚線 侵侵遲早中

BORIS JOHNSON
RIP FROM LIHGK

下個

燈少陣啦你老味

咁既年紀 唔好燈住先

首相講得出做得到
全民中招 身體力行

佢話要八成人都感染, 依家佢以身作則

中國英倫特別行政區

有都唔撚報啦

事頭婆mola mola

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

Prepare to lose loved one to coronavirus